20062020 Keep on Believing

2020年6月18日 星期四 28-32℃

部分時間有陽光，局部地區有驟雨。南至西南風3至4級。相對濕度70-90%。

早晨，香港。

清晨點唱：手紙 Angela Aki

活在又苦又甜的當下
已經長大的我偶爾也會受傷失眠

被許多人嘲笑 說是癡人夢想
但是 只要不放棄 夢想
一定有出口

Keep on Believing 香港人

620罷工罷課公投 期待有你參與

實驗結束

To Admin：20號後再出po 和你說問題

唔好放棄呀～

唔係放棄
係此po已成實驗結果一部份

早晨